諗到個新歇後語，訓醒開估

TB 鬥鳩長

大家可以玩下🤟🏻

扮撚哂野

無撚得鬥

不知所謂

其實我係想講無撚得比，不過你都係算啱